英國學生簽證 使唔使用一萬蚊

啱啱apply緊 讀三年
Healthcare 俾咗六千
跟住又要我比多四千
正常係咪要咁貴
我記得之前唔使

拎bno報啦

不嬲都貴 healthcare仲要加咗價

bno報都係咁多錢㗎

要 因為要俾埋healthcare d野 所以貴左好多